而家開始場場買入球大，一年後上唔上到車？

CLS場場都四五球入球